究竟香港有冇啲好睇啲男裝實體鋪？

點解香港咁難買好睇少少嘅男裝
U就同GU 又唔係好靚
好多圖案T
實體店都係女裝比較多
以前係韓國讀書個陣
男女裝實體店嘅比例都係4:6

香港有冇好睇啲男裝實體鋪

훈스
스나이퍼샵

lm學野

你都要買衫？

Ad-lib? 全男

長期u記
有時買underarmour

睇下先
有冇啲賣淨色衫多？唔好咁多logo/patters

毒撚著唔起 underarmour...
冇你個胸肌咁大

你講到我唔洗著衫咁

其實Ig一 search好多樓上鋪 工裝日系韓風

係 個啲我都有睇
但好多都係喺 觀塘/荔枝角
Thx 巴打

想睇你唔著

豬肉有咩睇

D衫俾侏儒著架喎

american eagle , hollister

識咩呀 有肉地先正

其實啲衫唔靚 但好多人去買

COS

T5 BS IT 朱古力

the armoury, attire house

bershka

COS , Niko And... , 無印良品

巴打起我底？